狂賀粗口娟輸左

工聯會大敗 麥美娟都輸左！

叫亡國興 番出黎選

周浩鼎點?

都輸咗

票數呢?

輸左了

周已完

老鼠芬呢

輸

狂賀

屯門牛送上祝福

有請小鳳姐

冼豪輝5194票
麥美娟3480票

粗口娟

黃埔李慧瓊點樣

李慧琼贏長毛

屌！！呢個先最重要， 擺明其他係建制派放水